如果外國肯割地畀香港人建國，香港呢個地方仲應唔應該留守？？

假設係依家香港嘅兩倍面積

我會仆過去，完。

咁都要睇邊到先得架

如果係美國東西兩岸都仲有得諗

如果係咩野山卡罅島就算吧啦

假設係澳洲

割得俾你都唔會係好好既地方啦

腥港人最緊要有著數，又話要一國兩制，跟住要淘寶免運。BNO5+1又問有咩福利有冇免費讀書。有國家肯割地，又一大班左膠出嚟叫生曬！

用下個腦都知，人哋其他國家點會無端割塊S級地方比你送得比你嘅一係內陸荒山野嶺，一係遠到搭船都要坐成個月先去到嘅荒島呢啲地方冇戰略冇經濟價值又唔會生產到糧食嘅地方，邊個會要？

我

same

如果
成日ff

本身香港都冇戰略地位or 產糧

我唔係咁睇，好多野一開始都係由無變有

留唔留守唔係重點
重點係一定會報仇

英國當年揀得香港自然喺當時有戰略地位，即使到宜家都有極大嘅經濟地位

+1

我信香港人真係可以再由0變100

一齊走

時勢做出來的英雄，真係以為自己做出時勢

凍凍地ok

蘇聯猶太人自治州既歷史有眼睇，割得地畀你都唔慌好野

俾市中心你梗係冇可能啦
原本都occupy晒人
點再塞一堆人落去
但俾塊荒地都ok啦
平時d新區咪一下慢慢發展出黎
以前將軍澳都係山卡啦
而家貴撚到
人多就會發展到

其實好多國家都係由荒地發展出嚟，反而嗰啲一開始就有豐富天然資源嘅國家最終會產生極權，中國、東南亞國家有版你睇

邊道有自由就去邊道,自由人無祖國！

世界上大把極權國家入邊既地方想獨立 如果因為香港而開左「割地」先例 咁割得幾多
所以諗下都知冇可能

仲要同中國接壤

impossible is nothing

咪全部都割囉，有咩問題

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再FF啦！人地肯割地俾我地成立自治政府都已經好好啦

過去

你咁講即係叫啲degree holder去耕田

守，香港係frontline，無左香港呢個foothold，之後要Normandy搶灘會死好多人，香港一定要守

香港北邊有核電廠

如果要建造新香港,有一個地方好適合

如果呢度呢?
如果要建造新香港,有一個地方好適合

要荒地方我搵到邊度!
而且個時區同香港一樣!

如果要建造新香港,有一個地方好適合

點解要做返一個香港出黎，唔可以融入人地度？

美國?
佢咪又係多豐富天然資源

戴高樂當年做到嘅嘢，我哋香港人都做到！

如果安排香港人開荒呢?
例如好似呢個咁,地方仲係澳洲!

如果要建造新香港,有一個地方好適合

外國人最睇唔起華人，重話割地畀你地

好多野唔能夠一概而論

係啦係啦你最勁

當地俄羅斯人仲多過猶太人

無錯,戴高樂都可以創造lego王國,我相信香港人都可以!!

融入人地即係代表要消滅自己文化

屌講經

出到去都係會變成咁

美國唔係原生文明

係繼承大英帝國既基督教文明